﻿001	おいおい<br>これちょっと高くねぇか？	VO_knightm.knightm_sys_0031
002	この魔導具は質がいいんですよ<br>同じ物を正規で買おうとしたら、<br>もっとします	VO_liuie.liuie_sys_0031
003	ここだけの話、超優秀な錬金術師が作った<br>代物ですから…まぁお客さんが買わないなら<br>ほかに持っていくだけです
004	あ～…わかったよ。買う買う！<br>まったく、かなわねぇなぁ	VO_knightm.knightm_sys_0030
005	はい、では交渉成立です<br>ありがとうございます！	VO_liuie.liuie_sys_0007
006	アンタ、商売上手だなぁ	VO_magnus.magnus_sys_0006
007	まぁ、慣れてますので…<br>オーティマ先輩に散々<br>こき使われてますから	VO_liuie.liuie_sys_0006
008	リュイちゃん！　<br>この間、リュイちゃんがくれた<br>調理用魔導具、とってもいいわよ
009	リュイちゃんの魔導具があると<br>生活が便利になるわ<br>水も電気も困らなくなったしね
010	ほんと？　よかった	VO_liuie.liuie_sys_0008
011	…それにしても、<br>あんなに小さかったリュイちゃんが<br>すっかり大人になってねぇ
012	みんな言ってたよ<br>リュイちゃんのおかげでこの街は<br>どんどんよくなったって
013	気が向いたら、また<br>リアルヘブンに遊びに来て頂戴ね<br>きっと、みんな喜ぶからさ
014	おばさん…	VO_liuie.liuie_sys_0031
015	…そうだ、リュイちゃん<br>リュイちゃんの魔導具で、<br>護身用の物とかない？
016	護身用…なんでですか？	VO_liuie.liuie_sys_0005
017	なんかね、ここ最近<br>怪しい連中がこの辺をウロチョロしてるのよ
055	マフィアの連中とも違うし<br>気味が悪いったら…
018	そうなんだ…あ、それだったら、<br>これどうかな。ここを押すと、<br>ここに高圧電流が流れるんだけど	VO_liuie.liuie_sys_0003
019	それを相手にこうやって押しつけるの<br>これなら女性や子供でも使いやすいと思うし
020	あぁ、こりゃいいや！<br>ありがとうね
021	アンタ、騎士団にいる時と<br>だいぶ雰囲気違うんだな<br>自然体っつーか…	VO_magnus.magnus_sys_0001
022	…まぁ、そうですね<br>こんな場所でも故郷は故郷ですからね<br>馴染みの場所です	VO_liuie.liuie_sys_0006
023	悪い<br>言わせたみたいになったか？	VO_magnus.magnus_sys_0035
024	オーティマ先輩から聞いたんですよね？　<br>いいんです。別に隠してませんし	VO_liuie.liuie_sys_0003
025	ただ、ここから抜け出したのが<br>私の努力の成果なんですよね
026	別にこの場所が嫌いなわけじゃないですけど<br>ひとりで抜けちゃったんだなって<br>思ったりして…	VO_liuie.liuie_sys_0030
027	それを願っていたのに変ですよね
028	そうかもしれないな<br>だけどひとつ言っておく	VO_magnus.magnus_sys_0037
029	アンタはひとりじゃない<br>今も<br>昔もな	VO_magnus.magnus_sys_0007
030	それ、ヴィル先輩にも言われました	VO_liuie.liuie_sys_0031
031	ねぇねぇ、<br>リュイねーちゃん見て見て！
032	この前リュイねーちゃんがくれた種<br>毎日水をあげたら、芽が出たんだよ！　<br>ほら、こっちこっち！
033	え？　どれどれ…	VO_liuie.liuie_sys_0025
034	わぁ！　ほんとだ！	VO_liuie.liuie_sys_0024
035	ここでもちゃんと芽が出るんだね！<br>よかった～
036	芽が出たのは<br>アナタがちゃんと、<br>毎日水をあげてたからだよ	VO_liuie.liuie_sys_0007
037	うん！　でもね<br>わたしだけじゃないよ
038	こうやって目印してたら、みんな<br>踏まないように気をつけてくれたり、<br>水やり忘れてないか、気にしてくれたの
039	だからこの芽はみんなで育てたの！<br>どんな花が咲くかなぁ
040	そうだな<br>やってやれないことはない<br>けどなんでみんなやらないか知ってるか？	VO_magnus.magnus_sys_0037
041	なんでですかね	VO_liuie.liuie_sys_0031
042	めちゃくちゃ大変だからだよ<br>ひとつ貸せ	VO_magnus.magnus_sys_0030
043	（みんな頑張ってたんだよね…<br>ひとりでもっとは頑張れないから、<br>みんなで助け合って…）
044	…そっか<br>きっと綺麗な花が咲くよ	VO_liuie.liuie_sys_0008
045	…………
046	おっ、リュイはどうした？	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0002
047	今は知り合いと話してる<br>邪魔しちゃ悪いと思ってな<br>そっちはどうだ	VO_magnus.magnus_sys_0004
048	だいたいのことは調べがついた<br>…まぁ、ずいぶんと<br>厄介なことになってるみたいだ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0031
049	数日後、ここでマフィア同士の抗争が起きる<br>いや…マフィア同士ってことになってるが<br>本当はどうかわからないがな
050	ここ最近、リアルヘブンで<br>嗅ぎまわってる連中は、<br>そいつらが雇った傭兵たちだ
051	…なるほどな	VO_magnus.magnus_sys_0006
052	…で、どうする？	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0002
053	…そうだなぁ<br>少しくらい、果たしてやるか<br>俺たちも朱に交わって赤くなったのかもな	VO_magnus.magnus_sys_0007
054	そうかもな<br>後輩の迷える正義を導くのは<br>先輩の役目ってやつだろうしな	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0008
